所有文宣重點，個波踢返比政府！

一定要咁做

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母